［突發］入境處拒批英藉國際學校老師visa 10日內離港

繼續加速

【#Patreon突發時空🇭🇰🇬🇧】友人傳來以下資訊：有國際學校的英籍英文教師被通知要10日內離開香港，因為工作簽證被政府拒絕續約。而政府的原因，是指香港失業率很高，所以不能再讓外籍人士爭奪本地工作機會，加上外籍英文老師並非必需品。據說這並非個別例子，不少國際學校、和要續約的英籍教師，都面對類似情況，這在舊香港從未有過......

非必需，英文非必需，跟隨祖國步伐

國際學校好快同普通學校無分別

老師：原本我plan 一年內走人，依家加速到10日

又唔係佢嘅錢

愛國者以不懂英文為榮。

普通話老師就一大批一大批

加速啲外資走，仲邊有鬼佬敢帶家人嚟香港打工

香港失業率很高，所以不能再讓外籍人士爭奪本地工作機會

但又容許支那人嚟搶飯碗

其實佢請返嚟嘅PR做咗啲乜嘢

唔好講話佢哋就係連登班所謂PR呢啲咁低層次嘅嘢

亞洲國際都會....喎.....

攬炒

正呀唔好停

PR約咗友好外媒做訪問，但另一邊加速

有fd send嚟

Dear parents,

We are very sorry that the visa of Ms Maddie was rejected by Immigration last Monday and Immigration requires her to leave HK in 10 days.
Throughout the years, we have always succeeded in getting the visa of every single teacher. However, out of a huge shock, Ms Maddie’s visa extension was rejected with the reason that the unemployment rate in Hong Kong is historically high and a NET is not a must to teach English classes.

I would like to call for your understanding that we have never experienced such before. We also heard that many international schools in Hong Kong encountered similar problems lately, especially on the visa of UK teachers.

We have been trying our best to extend Ms Maddie’s period of stay in Hong Kong so as to facilitate better with the teacher transition in Steps. However, the Immigration Department still does not allow Ms Maddie to stay in HK to wait for the visa appeal results

咁咪番去囉... 不嬲WORKING VISA人地國家都唔一定要批

你老母必須品傻撚左

我之前識個鬼佬覺得唔會影響到佢自己

洗錢囉

政府內部啲文件快啲轉埋用中文寫啦

對高官嚟講，大腦都唔係必需品

國際化城市喎！！！

支那啲外語國際學校都用鬼佬啦！

痴撚線
10日
通知期都唔撚止啦

揾人扔去華爾街日報，等佢地繼續一巴煎埋劏房波度啦

為驅逐BNO轉BC人士鋪路

屎忽先係！

大陸仔可以
鬼佬唔得
這就是國際城市

上班台仲有一大班畜生推IO post

衰過大陸
大陸都有外藉老師教英文

北話老師

似淨係英籍。

祖國咁多磚才
使乜外國勢力黎教英文

仲有中國嘅英文老師
一車車

反制措施？

no no no
係俾大劣老師落嚟教

共式反制措施
唔爭在趕走晒d NET teacher

國際學校都要請中國人教英文

斷交？

港共會答:因為港人要學普通話去大灣區就業減少香港失業率,所以要支那籍老師係好正常

冇la

有冇啲訪問睇下

所以有錢個班走得幾快

根本而家都冇分別入面都係成班炎蝗子孫

英國打算幾時派包機撤僑同BNO港人走。

加速主義好

今次就NET is not a must to teach English classes

下次學支那English class is not a must to teach.

入境處突然侵侵上身反移民

推

國際學校老師遲下個個非洲人

確實唔影響學期都未過一半就可以拎補水走人

嗰啲垃圾嚟
無錢都做

係咪想趕走晒啲人 之後鎖住香港人再進行思教育

no more English

咁令失業率高果啲人係咪都要走

遲啲香港官方語言會唔會取消埋英文

吊，大多數讀得國際學校嘅家庭，要移民/留學都係差在有人係背後推一把！仲有一班大6係貪近落嚟讀....

支持
鬼佬下下黎香港溝哂d港女

國際學校---＞中国製学校

屎眼

搵支那狗教英文？
叛蟈呀

貿易壁壘

Bloomberg囉，先有波叔，後有大波驊
再早排有NBC

國際學校教8國語言，但唔教英文

國際學校都無外藉
班有錢人準備暴動了

對於正苦黎講，不用分那麼細，大家都是支那人

之前話唔可以學英文，港共第一個奶

閉關鎖港啦

國際大城市？

其實好多嚟教書嘅鬼佬都好廢 直頭唔係讀education出身都大把 包括ischool 公私local school
但係封信係寫唔駛NET教英文
國際學校應該唔止教英文
老師名都開咗 點解唔開學校名
新加坡學校 咩chinese international school嗰啲 咪合理好多
Esf fis嗰啲咪影響多啲人
Hkis german swiss嗰啲 咪驚訝少少
到底邊間學校
封信咁informal

用心良苦
鼓勵expat 鬼佬走人

賓妹印傭都唔必需品

等睇輸入中國英文教師

讀education 嘅邊有咁多想去外國搵食啊 pro啲嘅咪有讀education 嘅intern喺中學做net教下oral咪收得貨 我讀中學果陣就有個鬼佬係咁

講個笑話
香港係國際城市

留嚟做人質㗎咋

因為唔需要香港出產叻人

中聯辦已經全面接管香港啦

畀錢㗎

講明國際
緊係去英留普講廣東話

普通話係國際語言
一定係除非唔係

搵個支那人黎教英文囉

你估做唔出？
搵海龜教囉，又政治正確又識英文

另一邊廂就係咁放支那人落黎

我覺得係開始清外國人，準備鎖港

同佢老細(支那)講, 話我有做野架
不過班外國勢力唔黎

突破盲腸

籍

一早唔係

咁搞國際學校班友

即係迫人早走姐

不能讓外籍人士搶中國人工作機會啫

特區政府識玩嘅就可以用呢一點去槓桿民意，配合埋上面民族主義嘅主旋律

催谷多d鬼佬係香港蝦香港人既新聞，係香港d劣行

除左NET係外國人，仲有好多位都係，會唔會cut埋？

又唔係冇嘅
香港老師人工算高
尤其Ischool
外籍老師又唔辛苦

終於回歸本土
照顧自己人利益
今次必須支持政府
期待解僱外籍飛機師

德政喎

一個月十幾二十萬都係普通話老師

佢冇要求大陸啲國際學校cancel英文

失業率高關學校咩事

經濟差會突然小學生既咩

因為失業率高拒批就9up嘅
實際係唔想你哋香港人學好英文
廢事個個識睇英媒，睇穿華文傳媒老作
同埋識直接搵鬼佬游說

We also heard that many international schools in Hong Kong encountered similar problems lately, especially on the visa of UK teachers.

喂呢點好緊要喎

搵波台唔駛錢 stir 兩下都搞得掂

老老實實 未有news 都保持距離
似fake news

反制英國

但如果係真 個政府真係cls
咁既拒絕原因都講得出

亞洲國際都會

唔通係MI6又話你知咩

留喺支那遲早踩地雷

但政府個原因比較好笑

外籍老師

好衰

失業率高正正要學好英文競爭，所以呢個只係藉口，實際上必定係政治原因，唔想香港人英文好，切斷吸收國際資訊嘅途徑

只係因為本身在港uk老師基數大

FYI, NET means native English teacher

Xue shen mo ying yi, xue putonghua jiu gou le

鬼唔知咩

香港唔係囉以前

小學生話取消英文

你肯定睇post 既個個一定知？

你唔識英文就冇得打國際線
用Google translation 就比d錯嘅translate你

似係針對英國人

仲係香港讀書真係害死自己仔女

邊個學洋文就要用國安法拉！

有無翻譯

終於燒到山頂同淺水灣班離地藍屍

變成國制學校

港共個名咁撚臭

求仁得仁啦班有錢佬
國際學校都輪唔到我地草根讀啦
本地學校英文一早淪陷左
班有錢佬繼續賣港講蝗話

投行高層唔係咁諗呢

入境好黃

用支那人教英文吧

咁係咪要封關 內循環？

個老師係MI6?

We also heard that many international schools in Hong Kong encountered similar problems lately, especially on the visa of UK teachers.

定呢堆黎緊都唔批visa既老師都係MI6?

全面禁學英文

We also heard that many international schools in Hong Kong encountered similar problems lately, especially on the visa of UK teachers.

做到咁出面都無問題？
定係你想spin到件事一定唔關政治事?

本地人優先就業 我覺得合理

hi(嗨) everyone(艾瑞玩) glad to see you(葛恩督溪又) my name is 劉燕紅(買雷姆意思劉燕紅) im teacher of the changshu campus(癌母梯許阿府痾常淑勘剖死) of 蘇州 language school(喔府蘇周靚鬼局school) wish you can have a good time here(維起遊砍孩府菇的太母嘿爾)

屌你老母，香港搵個小學生都講得好過佢地三隻加埋

佢地用漢語拼音黎讀英文
唔講以為佢地講PTH

大陸人落黎教英文

你聽曬咁有心機

比個叻你先

正 支持港共繼續加速攬炒香港同支那

死黑境

當做到pilot嘅nmslese嘅「雞腸」都畀ATC班人屌到上天花板嗰陣
喺下面嘅level係點真係唔駛講

例如咁

香港本地鬼佬失業好嚴重咩 ?

班離地/藍屍家長唔知點睇

教育局有program 係比錢請外籍老師
但入境reject visa係乜嘢玩法

除咗學費？

BNO轉BC?

失業嗰啲教到英文咩

我估係適齡先童愈嚟愈少
令教師比例變高
喺唔夠資源攪小班教學下
只有cut外勞

波台狗本身係狗

份糧一早包左

KG5?!

邊間

越黎越差 無眼睇

可去大灣區！大把國際學校

一定係唔夠左，改請黑皮然後叫BLM囉

我都識呢d人，而家fwd個新聞俾佢睇先

佢黎搵錢 香港唔得 番大陸都仲得
呢種人先唔會care你local點被中共逼害
2019了 唔好咁天真認為所有鬼佬都係支持民主自由

有圖先信

黨話唔需要學英文
仲俾鬼婆黎

又加速....連支那都未趕走英藉老師

I am very thank them.

我覺得係要開名或者有圖，之前爆咗請鬼佬要金頭髮之類個單都有圖

cls , 開始學術封鎖了。

政府做多左

等下英美加澳採取對等待遇 針對中國僱員

係你天真
奶共你連visa都唔會有

NET 已經唔係必需，將來要引入 NPT

支那劣質移民就一車車落嚟

國際學校會唔會插水 ..

國際學校：我屌你老母 無鬼佬我點做國際學校？搵南亞？

東方嘅龍神點解咁保守?

發生左幾個月，聽人講好多中環灣仔高級餐廳既菲律賓、尼泊爾人都續唔到。但依d餐廳英文為主，唔通譚仔阿姐做到fine dining

遲早上英文堂但用普通話教

加速

國際學校喎，痴撚線

一國兩制，國際都會

英國可以召陶輝返英國了

撤僑未？

蝈際學校

由上次中國停播BBC，香港電台即刻跟住停播就知
香港依家係跟足中國既反制UK手段
高度政治化
遲下中國話禁止台灣菠蘿、塔斯曼尼亞車厘子
香港隨時都唔入得口

盛智文呢？
點解佢仲霸住香港人飯碗

fc未？

RT

又唔識外語，又冇外國人嘅國際城市

push

上海連請西廚老師都白人優先
因為有白人認證上客快過落廣告

crazy

國際大都會

"香港失業率很高，所以不能再讓外籍人士爭奪本地工作機會，加上外籍英文老師並非必需品。"

笑話一篇

但支那人可以Keep住落嚟

聽過有d已經密謀去上海做野
諗住帶埋d仔女去

咁咪睇下北上之後點俾人割韮菜囉
可能仲要打埋科興先俾佢地投入祖蝈嘅懷抱
真係人一藍，腦便殘

國際城市

黑境

國安法好

將英文科Oral & Listening 變做選修科，令學生對英語學習動機減少，弱雞化香港學生英語能力，與韮菜學生差距拉近

禁洋人教師留港，減少華洋共處，距離一國一制又近一步。

香港「國際」城市嘅牌頭，仲可以掛得幾耐？

WHY CAN'T YOU SEE, THIS BOAT IS SINKING, SINKING......

國際學校唔比用外籍教

就係唔想你哋班香港仔女英文比支那幼蟲叻

有咩做唔出
成堆窮閪非洲國都係聯合國入面
都係中國既投票機器
廣州直頭有尼加字頭棟枝旗出嚟搵食

尊共攘夷

返到去再入佢叛國罪

51:12

支那真係好肉酸

轉左啦，國安法得中文先

仲有加速中產早啲走，連小朋友最後樂土都唔畀用外藉老師(今期英藉, 幾時輪到澳/ 美/ 加/ 紐???)

可以key屠輝上foodpanda.jpg 了

原來呢啲小學雞招數就係對付bno vosa嘅反制英國措施

真係肉酸到呢

未做夠七年？

學返五十年代支那咁只教俄文，諗起都想射

唔好停

又係沈大師...
但聽起來又有啲唔合理既地方

我地中國人唔學英文

on9加速外資走

大陸啲國際學校先多鬼佬教英文
人地有的是錢

屌，呢啲重要post 無人推？

要留番啲教席畀班死北佬

香港政府自我加速滅亡呢點
真係幫佢唔到

大家用錯左不推文

推下啦

恭喜777攬炒成功，以後由支那人教授英語
是五毛說的：大陸人的英文程度高過香港人

平機會去咗邊
咁樣歧視外國人都得
磚材計劃又唔停

Upuoup

未來人大：咩係cancel？

不需要國際學校

開始驅逐敵對國公民
香港人，坐穩

d鬼佬用廣東話落單

愛國者準則

推下先

幫英美撤僑
what's next

每日都都只有更荒謬

請係大陸講英文叻的中國人囉

要封關，第一步當然係趕走外國公民

會轉搵啲講蝗語嘅嚟

搞鳩自己仔女做乜

義和團出現街頭，連群結黨打鳩外國人

夠膽唔批大摩果啲金融鬼佬

幾時搞南亞人

Push

咪玩啦

最大嗰個都仲響度，驚西咩

知道國際學校請左好多支支畢業生
on9先比仔女去讀

因為佢地主觀地覺得想要普通話是國際語言

幫手教埋英文

咁樣全港租金樓市就會bye bye la !

大家可以好快上車啦！

攬炒有咩唔好

無話佢哋支持香港，但好多鬼帶小朋友嚟亞洲做嘢，咁佢哋會睇埋當地學校，好多時都會揀國際學校，咁當啲學校全部要唱國歌教蝗語無外籍老師，到時仲有幾多人願意嚟香港做嘢呢

你以為連登果d係假？

由儉入奢易，由奢入儉難。要香港退化，點解唔令支支進化？不過，問黎都嘥尻氣，答案已寫在牆上

究竟知唔知係邊間學校

推上TWITTER 比UK睇

Upupup

推推推

我從來都認為連登嘅所謂PR只係偽命題

有冇人知係邊間

啲中產諗住俾仔女讀國際學校 唔掂政治就冇事 點知就快連外籍老師都冇 仲衰過支那ischool

港共加速迫人移民

佢地啲私營學校先多白人鬼佬老師
而家純粹想拉低香港水平

屌你老母

大灣區樞紐

國際學校係咪得支那阿蛇？

咁個外籍老師使唔使辭職俾代幾個月通知金學校？

送走哂啲鬼佬，支那雞全面進場

加速..

紀律部隊

Fake?

英藉國際學校老師

所以,今次香港係真正的衰落和玩完,唔會再好似以前咁有好運的情況出現

可能係變支那貴族學校

講真, 很可能係FAKE NEWS。有心爆料點會唔提學校名, 另外入境處唔批簽證係可以不交代理由, 點會講埋哂咩失業率高呢D咁ON9既理由

一來係計對英國
二來係迫走外國人，為子女教育迫居港外國人離開，香港越少外國僑民就越少國際聯繫，控制資訊同減少有咩事起上來外國關注同插手
三來迫國際學校請本地/中國老師或者家長轉返本地學校，一齊接受中式愛國教育

身邊好多留低的人根本唔介意自己的小朋友接受愛國教育
佢地反而覺得我小題大做
認為愛國教育無問題
好天真覺得香港人好識搵錢好重要
所以大陸唔敢對佢地點
真係祝佢地好運

真係可能fake news
失業率高所以嚴咗可能係真
但係唔續老師working visa 好大機會個老師連education嘅cert都冇 香港啲老師可能仲qualified過佢 咁就無理由出俾佢

其實係香港以前鬆手
前面有巴打話 飲食業都一大堆working visa 講梗仲要係侍應唔係廚
外國好少可以咁出wv
通常要個skill好rare好值錢
或者本地市場 俾埋高人工 都真係請唔到人
而且人工要高過行業average先會拎到wv

而且個msg唔似ischool
好informal 似普通香港公司嘅寫法

支支來港工作，係咪用同一把尺量度？例如，中大政政系個副教授（四十幾歲用長者八達通嗰位）

Up

無人推

搶飯碗

試下係大陸西國語教師，睇下會唔會咁

可以拉㗎喎
你低能？

好奇問下
有乜學校3月先請老師？

可以殺添

你戇鳩？

友人傳來訊息。。。

agger
一日唔開名都唔信
啲有錢家長最緊張利益
ischool唔比NET教佢仲唔嘈到癲

康怡 Steps Education

Dear parents,

We are very sorry that the visa of Ms Maddie was rejected by Immigration last Monday and Immigration requires her to leave HK in 10 days.

Throughout the years, we have always succeeded in getting the visa of every single teacher. However, out of a huge shock, Ms Maddie’s visa extension was rejected with the reason that the unemployment rate in Hong Kong is historically high and a NET is not a must to teach English classes.

I would like to call for your understanding that we have never experienced such before. We also heard that many international schools in Hong Kong encountered similar problems lately, especially on the visa of UK teachers.

We have been trying our best to extend Ms Maddie’s period of stay in Hong Kong so as to facilitate better with the teacher transition in Steps. However, the Immigration Department still does not allow Ms Maddie to stay in HK to wait for the visa appeal results.